撞到個BLM網站話Stand with HK

究竟連登仔反唔反好

要申請不反對通櫃書先

佢有佢stand
你有你反
冇衝突